其實打風既時候啲雀仔去左邊到避風？

咁細隻明明好易被吹走，好可憐

但依家又走返晒出黎，真係好鬼可愛

上網見到呢張圖勁得意

見到樓下唔少雀屍
好慘烈

物邈天澤，適者生存

你幫得幾多, 唔開心得幾多?

最緊要識得分清楚人同畜牲之別, 唔好將錯誤感情投放在畜牲

競

處處見屍鳥

打風其間啲雀仔去晒邊？

咪on9
比人踩到爛晒
好核突